【香港創新科技專才】陳易希會考僅得12分

應屆會考生陳易希獲科大破格取錄，他在會考僅得十二分，他今日多謝科大能夠做到「求學不是求分數」。

有小發明家之稱的陳易希出席一項公開活動時承認，在應屆中學會考取得十二分，部分成績有B和C，但未有說明是哪一科最佳，他承認有需要改善語文程度。

新民黨成員